黃金game鋪超黑店

今日行過黃金見倒switch隻mario bros

問完價話$330倒+3%信用卡手續費

比完卡之後佢比隻2手我

我強調要一手,之後補左$50 cash先換返比我

呢單野搵唔搵得海關

嘩 點解樓豬可以咁弱智 比左錢先睇貨

3百幾去買樓咩,食餐飯都冇左

依家唔係錢問題,係好似黑鳩我咁

仲去黃金買game

大鄉里好少出ssp

仲要買 game

??

佢想換隻2手俾你果陣就即刻話唔買啦